點解one ok rock咁紅上唔到music station SL?

第四弾発表パフォーマンス楽曲
・嵐「Daylight」「迷宮ラブソング」「I seek」
・ジャニーズWEST「人生は素晴らしい」
・Sexy Zone「Sexy Summerに雪が降る」
・Kis-My-Ft2「Gravity」「Thank youじゃん！」
・Hey! Say! JUMP「Give Me Love」
・関ジャニ∞「NOROSHI」
・NEWS「恋を知らない君へ」
・TOKIO「愛！wanna be with you...」
・ピコ太郎「ペンパイナッポーアッポーペン～カナブンブーンデモエビインビン」
・RADIO FISH「PERFECT HUMAN」（クリスマスバージョン）
第三弾発表パフォーマンス楽曲（五十音順）
・AI「ハピネス」「ハッピークリスマス」
・いきものがかり「じょいふる」
・X JAPAN「La Venus」「Silent Jealousy」
・きゃりーぱみゅぱみゅ「もったいないとらんど」「つけまつける」
・小室哲哉＋HYDE「DEPARTURES」
・JUJU×沢村一樹「believe believe」
・スキマスイッチ×奥田民生「全力少年 produced by 奥田民生」
・SEKAI NO OWARI「Hey Ho」
・平井堅「魔法って言っていいかな？ Mステスペシャルバージョン ピアノ：松下奈緒」
・藤原さくら「Soup」
・森山良子×森山直太朗「さくら」「聖者の行進」
・L'Arc-en-Ciel「Don't be Afraid」
第二弾発表パフォーマンス楽曲（五十音順）
・E-girls「E.G. summer RIDER」
・EXILE THE SECOND「YEAH!! YEAH!! YEAH!!」
・大黒摩季「ら・ら・ら」
・上白石萌音「なんでもないや」
・桐谷健太「海の声」
・THE YELLOW MONKEY「BURN」
・三代目 J Soul Brothers「Welcome to TOKYO」
・GENERATIONS「AGEHA」
・西野カナ「あなたの好きなところ」
・back number「クリスマスソング」
・星野源「恋」
第一弾発表パフォーマンス楽曲（五十音順）
・aiko「もっと」
・絢香「I belive」
・AKB48「365日の紙飛行機」「LOVE TRIP」「ハイテンション」
・桑田佳祐「君への手紙」「ヨシ子さん」
・欅坂46「サイレントマジョリティー」
・ゴールデンボンバー「女々しくて」
・コブクロ「未来」
・DAIGO「KSK」
・乃木坂46「サヨナラの意味」
・Perfume「FLASH」
・ポルノグラフィティ「LiAR」
・ゆず「見上げてごらん夜の星を～ぼくらのうた～」
『ミュージックステーション スーパーライブ2016』
放送日時：2016年12月23日（金） よる7時～11時10分
MC：タモリ、弘中綾香(テレビ朝日アナウンサー)

你係咪唔記得taka以前係邊到出身?

紅到咁上唔上都無所謂啦 ，唔請佢地上係電視台自己損失

X japan唱Silent Jealousy，正啊

好似係J家??

J家出身是原罪

毒瘤

咁又唔係咁講呀，出新歌除左第一日銷量特別高，你睇番通常上music station 打完歌之後銷量會高少少。

封殺左紅白都無份啦

ms同周未效應近幾年愈來愈細啦
除非真係好實力派既歌手